如果美國全力發展足球，會唔會勁過巴西？

d精英去曬踢波
加埋d科技，會勁過巴西德國？

而家hea玩已經唔差

美國足球有無可能好似其他體育聯盟，好似美式足球同玩具禁樣搞選秀？

講天份 比利 大哨依d訓練唔到出來
但可能會出現好多個c朗

依家其實已經搞緊 所以美職D球隊係冇青訓

咪戇鳩啦，c朗果種專業連美國金牌運動員都做唔到

當年出過神童艾度

依件真係笑左

要首先改左SUCKER呢個名先

你收爺啦

改變到個風氣係有機會。足球要變到美國最重視最熱門最賺錢既運動，而美職要搞到好似歐洲既聯賽咁有級數。我覺得美國果班黑人唔會比法國果班黑人差。

又高又快又大隻既 NBA NFL
剩低既去哂打MLB NHL
垃圾既先去踢波

足球係美國唔盛行，即使外地波(英超西甲)美國fans都係好少，何況水平較低同星味少嘅本地聯賽，無球迷即係無錢搵，無人迷呢種項目發展極都有限

Pulisic

唔會
如果可以帶護甲踢足球，咁就有機會

我屌你老母臭西

美國鬼仔眼中,
傻仔先會去踼波..

佢地覺得Handegg 先係football

美國d玩具撚會極力阻止

好似喺美國，足球係比較受歡迎嘅女子運動，因為好似話啲家長覺得踢波冇美式足球嗰啲咁危險，而且美國女足又真係唔錯。

美國佬真係好撚精，明知足球唔夠歐洲玩，就自己創一個運動出黎仲叫佢做football,叫足球做soccer

Nba nfl mlb 搵咁多錢

世界足球女先生係美國人黎

自己整樣猩猩運動系國內屈機

我覺得全力谷可能每年都會吹到有一個新美斯同c朗

主要用黎團結黑人

又冇咁誇張，但普巴麥巴比果d應該有囉

女先生

美斯一定冇可能

e個post好多人吹奏老美國
其實佢地真係無可能喺足球屈到機

唔係吹奏，係佢地一定會吹到自己既球員有幾勁幾勁咁

btw Alex Morgan 幾靚女

冇可能
講風氣最盛既英格蘭幾廢
有錢又點
巴西 阿根廷咁窮一樣係強國
最主要係班牆路由細中意踢波 街頭咁踢

之前咪有個Edu囉
宜家唔知去咗邊

Donovan Dempsey Bradley Friedal都勁喎

美國玩乒乓波同足球e d唔可以屈身體質素既運動係好難屈機

trump 落order既話實無問題啦
食藥都谷爆佢

收皮啦
全球幾撚多踢波呀
歐洲已經吸引哂所有專才
你估佢地咁多錢冇用科學野咩
數據精密到你唔信啦
淨係得美國先有體育科技咩

都係出得兩個c 朗美斯
年年出

唔好傻啦, 美斯果d, 你食幾多藥都整唔到一個出黎
足球唔係籃球咁樣你夠大隻就可以撞開人地剷籃

牙朗佢真正值得佩服既明明係佢既鬥志
當你老美谷到個 但要佢十年如一咁得唔得先
冇窮鬥志先係牙朗成功之處

係
牙朗真係勁在名成利就都用自己80%既時間去訓練
就算未成名既球星都無咁既毅力

其實老美而家足球風氣都盛行左唔少
又多左球星去搵食
nba反而冇外人感覺得受歡迎
決賽都係得千幾萬收視, 世盃係老美收視仲高過佢

u撐美斯

牙朗本身就係天才黎，18碎踢波已經好勁

足球要d 咩係美國佬搞唔掂？

yes
佢d 意識技術唔止於大隻啦

足球係對抗性比賽喎, 唔係講緊游水跑步果d運動

美帝都係鍾意玩欖球多。

Ice hockey

風氣問題，美國佬當足球先係玩具
運動能力好啲既都去哂打美足籃球
如果美國佬全力谷一定有機會

巴西全力發展藍波會唔會勁過美國?

一路都有搞

但唔係好 fit 足球嘅特性

所以而家 MLS 全部都有 academy

籃球又好,美足又好
對身高要求太高了
足球咩身高都打得,除非真係太矮
高有高優勢,矮又有矮優勢
真正咩風格都接納到,球壇亦係各有各風格,歐洲同南美足球已經好唔同

屌

謝拉特去美職,問D路人冇人識佢

有冇男小姐

美國人好井底的，覺得美國就係全世界

唔會 你睇支那就知

美國佬淨係識屈體格 算鳩數啦

咁都有得抽 靚抽黎
諗猩猩玩玩具都偷笑

而家風氣好D, 起碼多左人睇,
但聽返D老鬼講,
踢波係佢個代係傻仔或者小朋友先會玩

美國籃球 攬球 棒球秤先過足球啦

難以想像NFL 個堆怪物去踢波會點

推甩波，5分鐘5張紅牌

唔識用腳控波 只係一間貨櫃車係球場上撞人

棒球唔係屈體格wor。

美國足球有段時期入過世界排名頭10
而且係世界盃16強常客

女先生有咩問題

之前唔知英甲定英冠有條友太大隻比人炒左

呂先生先有

成班文盲唔知有女先生

去宇宙招攬真外星人入美國踢波

有撚用咩
沙維 魔迪咁細粒 佢地拿波呢班大隻佬波皮都掂唔到

大把人大大隻 踢住個波左望右望俾人偷咗都唔知

波皮都掂唔到啦 搞笑咩 得個大隻有撚用

點解美帝hea玩足球呢清？

你真係睇小佢地啲敏捷度
無知真可怕

你仲無知 幾多大隻球員比摩迪沙維撚狗咁撚

依家美國足球水平唔算差啦
有幾件踢緊德甲漢堡，多仔，慕遜

但美職水平真係參差

足球係要對腳敏捷呀，呢啲所謂football對腳只係用黎跑

無知
全世界得佢地係咁天生異品咩
而家講緊係經過最劇烈競爭脫穎而出既頂級足球員
真係得既大把呢d 大隻佬係歐洲球壇打出天下啦
呢班友比沙維佢地撚到on99係100%

首先一個問題係歐洲又有幾多個美國個D生化人

中間叫佢加一下控波動作 佢應該會跑到企鵝咁

睇保特踢波就知啦
跑就跑得快但控盤都成個on9咁

跟本成個身體都optimize左去打美足，踢波點會勁啊，講果個都on9

因為足球無得嗌暫停 俾電視攝廣告

歐洲同老美都係鬼佬國家
根本個種都係差唔多
你講黑人既咁係非洲搵仲多
歐洲人口都係老美既2倍, 要搵呢d生化人有幾難?
問題係根本係足球場冇任何優勢,如果唔係你今日見到既足球員全部都係NFL大隻佬啦
所有運動都係因為個優勢而選擇,即係NBA點解咁多7尺高佬
係因為越高越有利
足球員唔會練到NFL咁大隻因為好不利

牙朗練大隻少少都已經笨拙到唔識扭波
NFL d大隻佬

北美四大聯賽吸金咁勁 撚有人去踢波咩

岩岩都想講
牙朗就係練到出事,成個身都生硬左已經差好遠
尼馬呢D瘦撚反而極靈活扭到人跌低
NFL想守尼馬真係仆哂街啦

其實美國足球隊唔算突然廢

美國D運動科學資源個D俾你食左咩
呢個年代仲講咩人種真係搞笑
美國運動員個D身體質素更多係練出黎架大佬

首先美國唔會全力發展足球，因為暫停時間得中場休息，cap水少好多

唔靠犯規我諗10個大隻佬都搶唔到尼馬波

話時話，有冇人覺得c朗今年好似瘦番？
定我幻覺

但所謂"唔識扭波"
都已經可以做入球機器
你係咪算證明左身體質素夠好已經夠係頂級球員

係你問歐洲有冇呢D生化人
我答根本冇優勢
單係用美斯,沙維,恩尼斯達都夠講啦
170高,又唔大隻仲係冇咩肌肉
玩到全歐洲高大佬死哂
咁生化人有咩用

根本所有運動員都係因應唔同運動optimize自己身體，話生化人屈足球機果d連最基礎既野都搞錯左

關咩事
未有電視直播之前足球都已經唔興
根本更多係文化問題
但商業黎講反而MLS入座人數人係一直升緊
歐洲聯賽收視同樣

巴神，西書，無腦都係唔得

咪撚玩啦清，牙朗入楔同埋門觸覺歷史頭三，萬中無一架，你以為佢屈身體質素？
咁點解身體質素好過牙朗既人會做唔到入球機器

你真係當牙朗淨係身體好咩
本身佢都係瘦撚,由細踢到都係有基本功係度
佢入球好多係靠入攝,射門觸角等
你見佢咁大隻有幾可真係爆贏人 撞一下都訓低啦佢

生化人冇優勢咁就唔會五大聯賽咁多黑人球員立足啦
個D已經係冇美國個堆咁勁喇仲要
冇分別都講得出
一樣運動黎點會身體質素好壞係冇分別啊

有邊個好過阿朗你講下出黎先啦

除左lkk有邊個球星係大隻到好似生化人咁啊

係文化問題
因為足球係英國既文化
老美係要創另一套唔跟英個套
我係大佬,你要係二佬
仲將用腳既叫SOCCER,用手既叫FOOTBALL
冇可能會重視SOCCER

捧 NBA捧到咁撚崇美
得美帝有運動科學 同天生異品嘅黑鬼咩
講黑鬼 啲非洲裔 法國佬唔撚勁？
個艾度死撚左去邊呀

就係一個縮水板都已經夠屈
成隊仲會點
足球身體質素同其他運動比係相對冇咁重要
但運動終究邊有可能唔講身體質素

現今頭十足球員有冇一個係黑人?

伊巴高得黎對腳又靈活已經屈過牙朗啦，佢仲要大隻
但係一樣做唔到牙朗咁勁既入球機器

咁你咪講下其他國家有邊個有同等既運動科學能力囉
德國水平係高都唔係個個方向

但伊巴入球數已經係頂級個堆黎

有人話身體質素唔重要咩，不嬲都係講緊練到好似生化人咁踢波係不利喳wow

世界足球女先生

照你咁講勇士一個curry都好勁，成隊五個curry咪玩撚晒？

伊巴身體質素屈過牙朗但入波無咁多
咪證明身體質素唔係玩晒囉
仲有伊巴都係天才黎，唔係純粹屈身體質素

其實5個curry真係幾屈

班黑人係咪因為佢身體強先比人要先
大佬足球場唔需要一個淨係得身體冇任何野既人架喎
咁同打少個有咩分別,唔比班黑人都係技術出眾先比人要架?
最爛打既防中,都有唔少白人仲頂級,基迪拉之類
黑人因為身體強有用咁非洲晨早稱霸世盃啦

高到2米個D咪係囉
但邊個話一定要高既啫
單單係從細針對性訓練D冇咁高既
力量速度體能都一流個陣
咁其實已經係好大優勢

其實華西符合晒你講既野，但係華西唔係特別勁喳wow

美國隊依家又係咪完全冇波底同戰術意識先

玩fifa就係咯
無意識無腦咪一樣垃圾，大把球星都係差個腦先上到球王級

講咁多其實冇用
咁等老美真係谷足球谷到稱霸世界
又真係生化人數哂先再講
唔係都係鳩UP

根本美國人就唔中意睇人踢波

屌上面就係討論緊有冇呢個可能
一路講緊就係以美國佬人口資源技術個D計
完全唔係冇可能

係囉,黑人既頂級球星都遠少於白人

其實睇番球星們都係正常人黎,唔會太大份太大隻,係同我地差唔多既人黎

應該最多做到德國隊咁樣，但係要出球王級人物就好難

唔講球星，我165，30kg踢波都撚到班大隻狗仆哂街啦

應該會，除非唔會

係有可能架，但係一定唔會11個生化人

25b 得30kg

世界盃都攞埋喎
不過方向就應該係體能身體質素強化但整體性較弱既德國

可能性都幾大
以美國佬咁撚鐘意肌肉

德國統一後玩左接近30年先拎到
要同巴西比仲有一段距離喎

但美國94年後都算起得好快
仲要係唔重視既情況下

NFL都唔會22個生化人啦

追下先啦
歐洲球會唔會少錢得過老美D球會
人地發展左百幾年,根深柢固,好多技術野已經打哂底
咁多錢你估人地冇科學,運動專家係度咩
分分鐘頂級既專家,數據分析員都請哂番黎啦

日本都追左廿年先有咁既成績,中國比1000億出黎叫佢5年後變過日本都冇可能啦

其實足球員擺明係由細訓練,過左某年齡已經追唔番

鍾意睇同國內推廣玩足球兩樣嘢黎，香港夠多人睇英超喇。
美國大學生果D欖球，棒球，籃球比賽幾熱鬧，玩足球根本未形成風氣。 或者真係各國文化唔同，台灣籃球，排球，棒球都火，足球就比較沙漠， 日本足球，棒球都火，籃球相對比較沙漠。

聽講美國人覺得係gay佬先踢波，所以唔太興盛

加上搵錢又唔夠4大聯賽多

所以高中/大學既運動天才（敏捷/速度/球商/體格）都prefer去4大

對住哥狗巴塞一定比人撚到嬲嬲豬

鋼條形身材

巴哥 c朗

Simpson有集講足球，可以知美國佬點睇足球

最on9係美國最興果d球類都係得佢同幾個朋友仔玩
美國最唔興個NBA先衝出全世界

美國邊到會發展足球

成班狗追粒波

外國可能網球仲hit過籃球啦

籃球需要既裝備比較少呀ma

德國隊生化咩啊
腦可能係
成隊德國明明就係整體意識
紀律性
但體能 速度力量冇咩生化喎

美國人身體質素太好
籃球入唔到聯盟果堆都兩米幾又跑得
有心搞踢波會練到隊身體質素屈機既隊

依家美國咁多墨西哥人，要發展足球真係唔難

棒球最慘，裝備多，唔夠18個人玩唔到

曼聯 利物浦個老闆都係美國人 有心搞起 球會上下 大把人材一早搞左喇

足球哩啲玩具美國佬鬼會玩咩
講身體質素、速度同敏捷度，是但搵個nfl啲黑鬼都完爆足球員喇

足球講到底都係球技同意識分勝負
身體強但波都控唔掂可以做d咩
施丹咁慢靠球感,技巧都可以扭死人,傳致命球
生化人究竟有咩用
我覺得係防守既領域可能可以既,進攻就

係老美
足球先係玩具

防守都唔得啦，冇意識會9出腳企錯位

講nfl果d 9成假膠

真係文化問題，美國文化係咩都要有standard，要清清楚楚做緊咩，下一步係咩？。換返去體育，美國hit嘅運動，籃球、美式足球、棒球，都係清清楚楚，邊一隊進攻，邊一隊防守，攻守喺咩時候轉換，甚至美式足球同棒球都係進攻同防守係完全兩team人。但足球就係俾個波俾22個人去追，有時喺中場混戰十幾分鐘，美國佬會唔知你做咩嘢。
一種運動興唔起就好難做到完全商業化，亦都唔能夠吸引足夠數量嘅人加入

老美個種商業化播波真係幾難頂
nba 成日停係咁插廣告 中埸啦啦隊
又播埋咩垃圾音樂 成件事好做作好商業
足球直播感覺就好純粹 好傳統

其實攻守兩隊既運動推廣好難，唔齊腳就無得玩

痴線。邊忽基

用腳既玩具可以叫足球架？

如果你唔係美國人就一定係弱智，香港人唔識咩係足球

football 用手玩

足球係女人運動

足球係美國越黎越受歡迎啦，
MLS引入咁多球星做宣傳，係呢幾年開始見到成效

講到人地美國啲精英運動員點訓練都唔會有球技同意識咁
事實係佢地如果由細練到大都一樣做到，不過係美國無最top既精英會去玩足球咁解，事實係如果足球係美國好似美足咁受歡迎既話，以佢地既科技同身體質素，一定係頂級

你以為肯練就一定會勁？
英格蘭啲球會用咁多錢落青訓咪一樣咁廢

d祟美撚覺得美國咩都玩晒架
唔好打破人地既幻想啦

崇美撚真係笑死人

我又唔認為hockey同籃球都係攻守兩隊咁玩喎
當你籃球係咁計喇 hockey唔係喇掛
hockey而家都算係北美4大聯賽之一啦

天才可遇不可求既
咁多年都係出得個施單 細哨
而家都冇呢種style 球員
由期扭波
到大左根本練唔到 天份都係
點練都練唔到
碧咸打左成世都係斬波最得
係過唔到人就過唔到

就算老美重視足球,一樣由細訓練
到最後老美出黎既精英足球員都唔會係NFL呢班大隻佬
一樣同歐洲,南美既球員一個模樣
都講左每樣運動既參與者只係因為要就邊樣運動而發揮優勢,選擇
NBA要高佬,排球都要高佬, NFL要撞梗係要大隻佬
騎師點解要又矮又瘦,有冇頂級騎師係高大,150磅?
越細粒越好,足球之所以發展成咁係因為唔需要NFL咁既大舊佬
如果唔係唔使你老美出手,而家歐洲球壇全部都係大舊衰啦
咪當你老美先咁多大舊衰先得架,人地歐洲男人平均身高1.8X米
仲高過老美

美國4大運動已經吸左好多人材
而且所有野都制度化晒
好難無啦啦變全國盛行

中國舉重 體操都屈晒機 全力發展籃球會唔會勁過美國

你講得岩，如果班球員接受足球訓練，出到黎都唔會係NFL/NBA既大隻佬身型

不過敏捷/速度/彈跳/視野呢d NBA/NFL 球員優勢apply落足球到都好有用

E.g. Allen Iverson/John Wall呢d應該玩咩運動都咁勁

美國做運動/gym風氣盛行,所以個pool相對黎講都大過其他國家

係,NFL NBA既球員要係足球場立足既
都要唔好咁大份, IVERSON呢D FIT哂
但足球又同其他運動好唔同, 始終係完全唔用手,對佢地呢D成世都未踢過波既人 要唔用手, 由期足球係要好細個培養, 技術意識一大左就定哂型
你唔會見到史高斯突然變左美斯咁扭幾個
IVERSON做例咁出家,我諗踢到英甲都算勁

踢街場都未必夠我踢啦

都冇得成日timeout, 點賣廣告? 不了

有無冷氣？無點打波姐

禾拓柒艾邦拉賀都立足到英超你同我講AI踢到英甲算勁

人地真係足球員訓練起家
用個NBA中途出家,未踢過波既黎比
英甲分分鐘比多佢啦

大把跑狗單靠速度
已經立足到英冠甚至英超
你同我講一個力量速度彈跳既運動員受幾年訓練連英甲都唔得
你話係咪係囉

咁禾確特咪球王

咁你話得咪得囉

老實,都冇得證實, 籃球同足球需要既技術完全唔同, 學識左後重要既就係經驗

基本上踢得職業既都係肌肉反應黎,唔係追就追到, 由細訓練番黎

全部人做既野都一樣,差距就係快你個1秒既決斷,頂級球員同普通球員反野可能就係呢度

C朗都係頂級運動員,佢同IVERSON差唔多高但你話佢打籃球

最多係歐洲2流聯賽,我唔會話佢頂多IVERSON

美式體育 世界第一

你諗下美國幾撚自由同幾多野玩 佢地既精英平分晒

當拿殊死架？

根本係你太過放大技術意識既重要性而忽視左足球本身都係一樣運動
身體質素同樣係重要
學你講咁其實唔會有硬爆呢樣野存在
足球係可以用技術意識彌補身體質素
相反同樣可以身體質素彌補技術意識不足

你讀書少就收爺吧啦
成個呀叔咁係到鳩Up

加拿大人

我冇話身體質素唔重要
只係你都太過睇輕職業運動個專業差距
我都講C朗打籃球,再練都好都唔會去到NBA
要從未做個樣野中途出家去人地個飯到搵食
人地都係激烈競爭出黎既,就算係睇落英超有班好廢既人
佢地都係競爭出黎既,讀書個陣競爭唔到已經做緊其他野啦
一路咁打上黎又U17,18,20咁打上黎
睇落廢但試下對比番其他級別,好似打下亞洲隊咁即時吊打
亞洲球隊就咁睇都會覺得勁架,冇對比

身體強做其他運動員係得,但唔會去到頂級,IVERSON去到英超都係普通一員,唔係頂班足球員

港超有個球員叫夏志明，好大隻，同埋佢跑100米只係10秒幾，但一樣要留係港超。
剩係講控球，你唔係諗住用幾年就可以去到職業水平掛，大把職業球員踢左十幾年波，但控球都未算控得好好，仲有長傳、短傳同射波呢。
阿士東維拉青年軍，平均每個梯隊得1、2個球員可以踢上一隊，大把踢足十幾年都只可以係英冠英甲立足

美國都唔興欖球

咁都有得嘈

咁你講咩英甲俾多佢
但AI由細玩足球會唔會係頂級球員
肯定唔會係廢
從來成個TOPIC就係講緊美國佬如果有歐洲咁既足球人口
加上美國佬既科學實力訓練絕對會係一個足球王國

你數得出佢地有邊個大AI咁全面身體質素先啦

我由頭到尾都係講AI 由NBA中途出家喎

咁梗係踢英甲都未必得啦

如果佢由細踢大,可能係C朗TIM, who knows

用你頭先個句,硬爆,咁硬爆完可以做d乜,硬爆同硬爆完都要技術

你睇下華倫西亞,得一招右邊硬爆,爆完咪又係咁囉

如果中國全力發展足球 會唔會超越地球

但華一招已經係獌半個主力黎
其他人難講但AI黎計
以佢速度力量彈跳各方面都咁全面個陣
中途出家都唔唔會打英甲啦

老老實實我唔覺歐洲足球而家唔係科學訓練喎

所有野都數碼化既時代,連打機fm都數據化到咁, 而家頂尖運動都係科學訓練架啦

夠唔夠美國勁先
你睇下各樣運動美國佬D運動員同其他地方根本係有優勢
睇籃球最明顯係有受NBA系統訓練同冇
根本係兩個世界

原來前幾日英格蘭先拎左U20世界冠軍

基本功都未做得好，我話知你100米跑9秒，身高2米5，我肯出到黎比人當小丑玩

我唔知咩叫勁唔勁,但足球水平歐洲係最高,冇論技術戰術訓練球探一切都係歐洲, 咁佢地搵到錢自不然都吸引頂級既運動專家,我唔知個d同老美既有咩唔同

因為老美更有錢囉
自然全世界最精華既運動科學專家咪係哂佢到囉
世界五個最賺錢既聯賽四個都係美國佬自己玩賓周玩出黎架

講賺錢講市值,歐洲頂級球會不惶多讓喎,牙朗同美斯係全球頭3搵錢運動員
其他都好多入百大, 球搵出錢買人下下都5000萬,1億咁買
就算唔及老美,都無可能冇頂級運動專家同科學家係度

而且水平呢家野,老美好多運動本身都係領先世界,加上投入度同科學更加吊打
足球就係歐洲領先世界既,同樣地人同錢既投入度都超大,所以足球既科學水平,歐洲領先亦唔出奇,未必老美話有就有

美職年年都比墨超係中冠盃屌打 咁低水平邊吸引到人睇（前提係美國其他運動咁高水準）

五大聯賽加埋先夠一個NFL黎

不過美國越黎越多墨西哥移民 所以足球關注度高左好多

巴西 夠有白人 南美人 黑人啦

原來如此
咁美足球員人工真係算低
反而nba仲多

從來講緊既係
老美依家水平係唔夠歐洲黎
但係起得已經好快
歐洲係領先冇錯但係美國呢隻怪物真人投入去搞既話
個地位唔係咁穩架咋
佢唔係日本咁佢有心搞同你長期抗戰係冇咩難度

原來MBL>NBA

得罪講句，如果iverson冇踢過波既，佢落場咪又係比我撚狗咁撚，講到身體質素大哂咁

不過如果識睇美式足球 會發覺係一樣好撚正ge運動
我覺得係最有戰略性ge運動
要求所有球員都有佢自己ge 作用、功能 大家一齊保護持球者 跑/傳去敵方陣地

但太複雜好難入口
所以咪咁難全球化

D人話尼馬一個可以撚到d大隻佬仆街 如果真係認真踢 美國班頂尖大隻高佬好似LBJ咁撞尼馬一野 我相信尼馬呢世都唔洗再踢波坐輪椅啦

你用犯規你講冇得好講啦

咁樣NFL事旦一個都可以收美斯山啦

講開 基迪拉其實係非洲人黎 不過係北非

邊洗全球化 美國咁大 淨係自己國家都夠晒

係美國好多地區都係MLB>>>>NBA架啦

人地講認真競技你講犯規

咁不如話踢波既去打NFL,使同人撞咩,一野鏟佢上下5寸咪得囉

錢又邊會有人嫌多
NFL搞歐洲賽都搞左幾年下
不過效果就好似一般

多老白鬼睇

文化問題

咪即係足球想入侵美國一樣

全場人數唔錯 但係係當地影響就唔知啦 唔熟英國 近年都有去墨西哥

足球入侵美國易好多喎

唔老都好多呀

足球都簡單得多啦
有個波就踢得
美足難入口咁多,而且對身體條件要求又高過足球

我記得之前睇過篇野話MLB平台觀眾年齡係四大聯盟最高

其實美國自家球星球衣銷量屌打美欺同c朗
講緊既係前幾年踢熱刺果個丹普西

場地要求又大要多裝備

番去玩四大玩具啦屌

之前睇報導話唔少NFL落選球員去左打rugby

幾時出黎三兄弟踢下波 認真

關唔關球員多事呢？
分薄左個餅

成身裝備真係有錢人玩

我ok,我踢法似iwobi

MLS 講真宜加真係唔差。不過足球係美國仲要多d時間先可以成為最主要個個運動。

棒球就真係有錢人玩
有研究話過點解MLB咁少黑人球員係因為黑人細路多數買唔起全套裝備
所以直接去打美足同籃球算

MLS收入幾多

一隊籃球隊得個十幾人

但一隊美足有成5十幾人

四億幾五億到

但美國rugby只係三線水準

我諗NFL除左頭盔都唔貴 唔sure
但係棒球個手套最煩係唔同位都唔同

睇見啲傻9係度9up真係笑死人，人地講由細集中訓練足球，以美國啲技術同人材(無論身體質素同運動天份)黎計一定出到頂級足球員，唔撚睇人講野係度話半途出家

依家人地就算係美國唔受歡迎，搵堆相對2線既運動員出黎踢波，世界盃都有十六強，你話如果佢集中發展足球唔會係頂級!?咪撚玩我喇

呢個都算主因之一
一黎nfl 個工資帽有1億五千萬美金由53條友分
nba 就15條友分1億美金

二黎nfl 個工資帽規定左一蚊都唔可以超 (當然有d球會會玩財技去走灰色地帶)
但nba 個工資帽爆左既話只要交返相對應既luxury tax 就可以

NFL真心好睇

足球個節奏咁慢,成場波可能一球都唔入,美國人唔會鍾意睇
無人睇自然無錢賺就唔會大攪

好想玩 衝風21

美撚覺得足球係女仔先玩

其實irving, john wall 嗰啲咁快爆炸力咁好

想知如果佢地踢波會點

未見過有過190cm但快嘅人足球員

裝備煩真係注定窮人含撚

其實諗諗下足球門檻真係低，籃球都要1個彈得起既球同埋一個籃既物體，足球求其有個罐就玩到

巴西天才就係咁練番黎
反而系統訓練既英格蘭之類完全出唔到呢種天才

丹普西=真美國球王

之前去旅行見過間鋪播美式足球比賽, 見到成班人撞埋一舊完全唔知佢地想點

老美就算踢波都要有自己個套
最初玩咩半埸推龍門
又不設和波
好多奇怪野
後尾先跟番fifa

半場推龍門又真係幾刺激

美國黎講足球都似乎娛樂性>All
場場都係好似友誼賽咁踢
咁都好過其他國家 足球淪為賺錢既一樣工具 瘋狂踢假波

見識少姐

football差唔多係國技咁濟
不同呢幾年concussion, cte既concern越黎越多
要搵錢又有NBA同MLB (no salary cap)
唔會輪到soccer
利申 9up

子彈

其實美國最頂級既運動員都走曬去打nba
講緊好似lebron james oneal呢d高中甚至中學已經因為身體質數比人拉去打美式足球同nba 基本上所有對抗性運動都會屈曬機 但係大部分都會揀nba因為傻既先打美足撞黎撞去
而如果美帝發展足球既話 全隊2米up跑得快靈活既大隻佬有埋技術同iq(eg lbj記憶力係天才級過目不忘, kobe識幾種language, durant 2米高with2米3既手長)我諗無論咩運動應該都會好似宜家美籃咁屈機

你講果幾個除左守龍屈機之後其他位真係唔知點屈

唔關撞唔撞事
而係nba 15條友分一億美金
nfl 就53條友分一億五

好似勇士咁樣 kd 一年2600萬
其他klay green 個班都1000萬起跳
換返去其他隊個人工分佈都差唔多

但nfl 硬工資分53人 除返開普通球員拎到既錢唔算太多

所以美國勁既運動天才而又有身高優勢會優先去nba (搵更多錢+充分發揮身高)

二黎nfl就算 簽左約球會都可以中途同球員解約
唔同nba 咁簽實左就定死左

運動天分係咩位都有優勢既

有D係果樣運動既天才 eg. 美斯 費達拿
有係係玩乜都得既運動天才 eg.C朗 拿度 AI
lbj 拿度 依D 佢地可以輕鬆練到左右腳一樣勁 連D頂級球員都唔易做到
除左高度天生 要大隻定敏捷都係取決係飲食同訓練
佢地既爆發力 速度 反應 係頂級不在話
體能上限同球感 球商都係同天份有關
拿度有變態既心理質素 JAMES有痴線既視野
如果拿度細個揀左足球 佢都一定係球王級
美國都好多依D天才 有巴西咁既足球風氣 未必勁過巴西 但一定係世界前10

你咪又係講如果，仲好意思話人9up

足球洗撚2米巨人咩

你睇NBA可能以為d 2米巨人好靈活，但叫佢地踢波都靈活先算啦

Westbrook, john wall, CP3呢d？

想像唔到呢堆米8米9咁敏捷嘅人踢波 踢波班中堅中鋒差唔多高慢到閪咁

我對nba球員係足球場上既靈活度成疑
足球係一樣重心低較有利既運動,高佬一定重心高
而籃球場好細,跑幾步就到對面,感覺速度好快
仲有籃球場係硬地,著籃球鞋
同足球場係草場著釘鞋,跑動同跳高都差好遠
我懷疑好多nba高佬係足球場都好似魯域斯基咁

點解一定要搵d PF/C球員做example

PG/SG or NFL既球員都唔係話超高
但佢地都有勁爆體能/運動神經

睇奧運都知美國係運動大國
只要人工贊助夠根本咩運動都搞得起 唔敢講有冇巴西咁勁但絕對唔會失禮

題外話足球如果有time out賣下廣告可能真係唔同

因為我搵唔到例子片
我都好想知nba班人係足球場既靈活度係點
睇nba我都覺得佢地好快
但究竟實際係點真係唔知,因為足球員,高大中堅一般都係慢過矮細既好撚多
仲有就係體重, nba好多球員超過200磅
足球員基本冇人會咁重,180磅已經好重
足球員相對更似係馬拉松選手,係耐力戰
籃球員似係爆發型,短時間既力量戰

紅字認同

不過呢d都train到既~~

我覺得如果係踢波既
首先要減下重
唔需要太多肌肉,變番耐力型

冇咩地方俾人踢波,有都俾人霸咗玩美足啦
nba d球員細個嗰時就日打夜打,足球就真係好難咁踢

呢D野講文化多過係唔係全力發展

身體質素對踢波有咩大影響呀
沙維小白美斯夠細粒啦
你咪搵占士黎睇下搶唔搶到佢波囉
踢波腦最重要呀

都係既 多數打nba都想脫貧 仲點會踢波

打藍球就唔同,身高真係有影響
踢波真係冇咩影響

講到得足球員先有智慧咁